【美國國歌香港版】《榮耀永歸香港》

由於好多人話美國國歌melody好難記，又或者唔識啲英文，所以寫左首香港版，唔係直譯，但精神一樣。如果有人幫手唱就好嚕

《榮耀永歸香港》（調寄：美國國歌》

以長夜為證
香港必能獲勝
如同星光永在
時代主宰的革命

靠著黎明晨曦
星火中尋路徑
毋忘犧牲壯士
迷霧中雙眼漸明

未懼毒氣攻堅
血肉凌厲奮戰
呼聲響徹夜
旗下精神未變

憑意志與力量
歷劫終可靠岸
危城下護我邦
榮耀永歸香港

正呀

改人地國歌會唔會唔係咁好?

做乜9改人國歌？

改人國歌

我願榮光歸香港咪夠lor

on9，改人國歌

On9到
改人地國歌
摺埋啦, 又係度借呢d 局勢上神檯cap 水
咁得閒搞呢d 野就做下文宣啦

做咩改人國歌啊……

改完人地國歌人地又聽唔明好似唔係幾好

都係唱返英文把啦 改人國歌做乜

CLS

不推文

唔好推 唔好改人國歌

不推文
不了 做咩改人國歌

如果大家覺得唔係咁適合就唔好推

本身係有朋友叫我寫
先放上黎分享一下
無任何特別意思
如果唔鍾意就請無視

大家加油

傻鳩樓主以為自己好撚醒 衝出來

2 things
1. Needs to GET approval FIRST: USA is VERY HARD on copyright issue !!!
2. Even though if there are no legal issues, please notify them and if they approve. A gesture of RESPECT!

Reasons:
1. To us, convenient !
2 To USA, a matter of respect and legality

Be careful, please do not STEP ON YOUR OWN FOOT

If you get WRITTEN approval, that will be fine !!

Push

樓主係加泰集會搞手